逾300荷里活女星及導演等發起「Time's Up」計劃 打擊性騷擾行為

超過300名荷里活女演員、編劇及導演發起計劃，打擊在演藝界及其他界別的性騷擾行為。

他們在《紐約時報》刊登全版廣告，宣布計劃，表示要團結發聲，為演藝界及其他地方的女性帶來改變。

支持計劃的包括奧斯卡影后愛瑪史東及妮坦莉寶雯等，計劃期望為職場性騷擾行為的受害人，不論男女，提供法律訴訟的經費。協助目標包括財政能力較低人士，例如工廠女工及女侍應等。

計劃目標籌募1500萬美元作為基金，現時已籌得大約1300萬美元。

#METOO大聯盟

妖妖：#timesup #metoo

繼續搞臭女權個名

#timesup #metoo #bestrong

#老屈#好人好姐

支持計劃的包括奧斯卡影后愛瑪史東及妮坦莉寶雯等，計劃期望為職場性騷擾行為的受害人，不論男女，提供法律訴訟的經費。協助目標包括財政能力較低人士，例如工廠女工及女侍應等。

多得d左膠俾女人上位既後果

咁你哋即係叫得樣冇學歴嘅人冇得上位

全部戲都搵男人拍

Time's Up
Penis Down

Time's up league

有D臭雞女明星以為自己真係有咩演技
唔係同導演上過床邊撚度有位你上

下次會唔會出「＃pens down」?
(考試完畢術語)

屌

會出 #penisdown

#pants down

TIME'S UP
PAY ME MONEY OR PAY FOR JAIL

女權撚萬歲

喺閪方國家唔係可以周街啪啪啪嘅咩？亞洲化啦

有市場，開返部戲講呢單嘢實場場爆

咁叫班雞模雞星唔好日日都著返件衫先
同埋叫各大企業請啤妹，女promoter同時，唔該要請返相同數量男人先啦
女權食撚屎啦

女權正式取代男權

pay完money, 比個女主角佢做, 紅左發埋達,

10年後一樣可以 #metoo你

唔駛證據, 拿個 #metoo牌打一段字post上fb就得